解放軍開到黎邊界啦！放個公安返去開槍射死手足？

美國總統特朗普在Twitter發文，說收到情報，中共在香港邊界集結軍隊，他並呼籲各方刻制。

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

「軍規」唔想今晚機場嘅嘢重演同我入哂嚟!!!!!!!